有冇$8.9入左彌明既傻鳩係度

$0.89

個個傻鳩咪樓主囉

不能同意更多

有冇得渣返彌明個波當大家打個和